只希望從來都冇識過你

而家就唔會禁痛苦 都唔洗浪費彼此時間

寧願當初不相見

想將全部記憶delete

不過都好不後悔識左你
開心回憶留下來將來也可以回味

早知如此絆人心 不如當初不相逢
我明你感受

人生若只如初見 何事悲風秋畫扇